====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans cet esprit , pourquoi l ' habitant ayant transformé son logement en l ' équipant ne posséderait-il pas une part de la société qui le loge , au sens de la constitution d ' un pécule ou d ' une épargne fléchée le rendant actionnaire et protecteur du logement qu ' il occupe ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

